梁天琦一信有感

"政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。"

可能大家會覺得經過埋721,727事件後
要醒覺既人一早已經醒覺
扮訓既人永遠都唔會醒之類...

但現實就係有好多人後知後覺,不知不覺
今日依然有唔少POST係講自己父母終於由藍轉黃
証明上一代喺政治上/激進行為既接受能力真係好慢
但唔代表冇,亦唔代表唔會變

其實由其是所謂和理非,或者唔敢上前線既大家
係咪應該繼續喺輿論戰度繼續落手呢?
好似攬炒巴咁,佢繼續用佢地既影響力影響住國際關注
但我地係咪都應該喺呢方面做返個真真正正既鍵盤戰士呢?

好似上個月咁,大家喺藍營PAGE度玩膠
其實真係呃到唔少藍絲架喎
但近呢排大家又好似停晒手,冇晒聲氣咁
又或者因為覺得冇效而冇再出手?
原因大概係畀人睇穿手法嘛
即係話藍絲咁撚蠢都睇得出你地係假藍絲囉
咁好心大家喺呢方面又發揮下創意,轉下MODE啦
講創意同適應能力,點講都係我地超晒班啦,
咁點解唔好好利用呢方面既能力黎做輿論?

推下先

Pish

其實我覺得大家禮拜六日就出去
平日扮工返學咪搞輿論戰囉
只要有KEYBOARD在手就隨時都可以做

咩方法都試

同埋趁今日中聯辦開記者會
順勢咁做會自然好多
感覺係“連中央都出聲你哋都唔支持？想食2家茶禮？”
咁樣班藍絲冇咁易察覺

訓前一推
同意又好唔同意都好，起碼交流下集思廣益丫
而家咁樣彊局法對我地好不利

再推

係咪個TITLE改得柒,唔夠吸睛就冇人睇

開過個TOPIC 啦
like
"場運動就輸了- 天琦要民意,呢排啲兄弟去晒前綫, 文宣無人"

好,轉個頭開新POST
除左呢方面外,區選都諗到類似方法幫手